新娘潭路電單車越線高速過彎 收掣不及迎面硬撼私家車

新娘潭路電單車越線過彎直撼私家車。網上流傳一段影片，顯示今早（17日）8時許，大埔新娘潭路一輛私家車沿沙頭角方向落斜行駛時，迎面一輛電單車越線高速過彎道上斜期間，疑未料到對面線有車，收掣不及直撼私家車。影片可見，橙色電單車撞向私家車前曾一度左右搖擺，紅衫司機其後被撞至直飛一旁，而電單車則倒臥地面，碎片滿佈一地，其後沿車道行駛的車輛均需慢駛避開。

警方表示，今早8時許一輛私家車及電單車於上址相撞，事件中一名電單車司機一度報稱手指受傷，但拒絕送院。

又係新娘譚

算大命 咁都死唔去

事件中一名電單車司機一度報稱手指受傷，但拒絕送院。

之後唔好飲水呀

好野喎
撞到咁都係整親手指

響喉撚，飛車撚死不足惜

佢都算好彩臨尾都叫剎得到車只係手指受傷 如果直撞埋去應該全身得手指無骨折

而家啲26好多都亂咁渣
咁都冇點受傷算佢大命

26飛車撚個個十八銅人黎

差啲做孝順仔 可惜

太慢，下次再快啲就過到

新娘索唔到命

塊玉裂左

我都一樣諗起呢幕

識得啲法科師傅話嗰到好猛

佢臨撞嗰吓跳車執返條命仔

啲電單車佬有時真係好on9
個時我啱啱考到牌上大帽山 去到有個彎位既時候突然對頭有架電單車訓撚埋過嚟我條線到過彎 嚇撚死我 一間加我P點算

慢駛咪幾好

唔係私家車行得慢 佢做咗孝順仔

啱呀,唔喺私家車司機醒水收慢,26遲七日先返到屋企啦

架車咁慢都去到格離線 技術問題

車手黎

嘩.. 我架車點呀? 搞成咁既? 點整呀?
唔好俾阿婆知呀 唔係鬧架

鬼新娘搵替身